繼琴晚趺市，美股黎緊會有約10%既回調

大家睇路
以下係我個人預測
道指會回調10%，大概33000
納指會回調10%，大概14000

屌你個回調向上回

經濟差 個市向上行

跌咪溝貨

如果唔回，你比返10%我？

你D朋友仔 ...

跌呀唔該

佢係寫 繼跌市後，會有10%回調
咁佢又冇錯喎

咁你沽左未?

跌就可以入貨

清賣法京邁！！！

如果軍管既話，可能真係會發生

樓主高汁，笑左

軍管唔會係10%

走呀

見到股災類post一律不問價掃貨

規模或達2萬億美元！拜登即將公佈新一輪經濟刺激計劃

據CNN引述知情人士，美東時間1月14日晚間，拜登將公佈美國新一輪疫情紓困計劃細節。拜登的助手最近告訴國會的盟友，援助計劃規模大約為2萬億美元。

睇清楚佢寫乜先

好串喎你

天能逆熵式回調？

睇唔到而家咁既PE 長線投資者點入市
我諗睇定有咩好公司，到回調計岩數入好過

升呀，星期二升

貼倉先有人信

當無限印錢既時候 你已經唔會等到合理價